大家講下買完儲值卡先知比人昆嘅經歷

同上

Wechat援交點數卡呀？

應該得咸濕仔樓主先會上當

呢度乜嘢台呀懶醒

比古代人昆囉

古代人係發明儲值卡，我們應當膜拜牠

嘩 , 咁SSP同街霸咪昆得仲勁

古代發明左新卡，但到手發現係一街都係，仲要賣得貴過喺術買

仲有啲正過佢嘅入唔到，惟有用自己有嘅再加鹽加醋扮曬嘢

呀古代人，你用緊啲咩技倆就心知肚明啦，SSP 同街霸係明買明賣，人哋正氣好多。

呢句說話你肯定
事實人人都走去網上買同自己地區買仲平過SSP同搵街霸
所以呢個先係良性發展

上網買去被你昆
係你先當人白痴水魚啫
人地black in white contract
又有卡主證明
你問吓你

又老作啦，呢樣野真係有你假設既事發生左？
號碼在你手，你增值點做都無影響，唔好再放流料抹黑了

咁卡主證明呢四隻大字印落大卡度係廢嘅
明曬，有細卡插落機到用到就係
咁上台唔使登記啦
電話卡任補領啦
仲有 我冇假設啲乜嘢喎
而你仲迴避問題

都話你唔係買賣雙方，所以咪不停假設上面既情況

答左你你又唔肯去實踐，沒完沒了
咁你仲話唔係老作係咩？

賤觀一直迴避問題，但冇否認，咁即係默認左啦，另一張貼都有受害者貼哂圖，事實勝於雄辨。
只要我哋繼續強力監察，就可以減少受害者的出現。

邊個真心幫人 邊個扮好心sell貴卡
吖唔係 張卡唔貴 係有人故弄玄虛高價賣卡
事實勝於雄辯 明眼人都睇得出

佢身有屎 邊敢正面回應

我都信事實勝於雄辯, 就係圖入面顯示個位網友繼續用到張卡, 反而覆人個位擺明就係做人生意, 呢個更加明顯
然後老作有事發生, 咁咪就樓主同有關打手既目的

事實勝於雄辯, 你都可以參與其中, 唔好葡萄人
否則你既立場去左邊?

支持樓主揭露騙案

支持樓主講出嚟分析

試過有條女叫我幫佢買儲值卡
比左佢之後 佢用完之後仲屌鳩我
大佬佢已經冇比返錢我
小小錢我算 但屌鳩我無撚野呀
話返左大陸只係用到wtsapp
game都玩唔到
我撚知張卡咁垃圾咩

其實大家係唔係唔識咩野叫做儲值卡？點解有人會喺電訊台講點數卡？咁多清x打手嫁